今時今日應該所有黑警都知道啲催淚彈有幾毒，咁都仲放，佢哋到底有無人性？？

尖沙咀玫瑰堂

6個幾月 而家先知佢地無人性?

佢地真係好似二戰嗰啲神風敢死隊... 完全係自殺式襲擊

佢地鬼有人性咩⋯ 諗住一齊攬炒

無人性係一回事，害埋自己係另一回事

人性？你同佢地講人性？

推

一班讀唔成書既人 你期望佢地佢地識諗d咩呀

咪上面叫佢做咩咪做咩 為左份糧

人地聽左汪sir講 話唔關事

咁冇人性唔會連自己條命都唔理掛...

害埋自己對佢地有咩好處

所以你見d仆街而家射完就退唔係好似之前咁射完仲企定定

不如唔好放仲好啦，定已經轉咗外國貨？？

佢哋冇人性就一直都係架啦

佢地一日自己未身受其害都唔會識醒架 其實好多香港人都係

班狗先係真攬炒 槍殺曬你班香港市民 之後自己就生癌 生仔冇屎忽 自動絕後

發爛渣中

可能好多都生哂瘡
咪諗住拖埋我地陪葬